{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 핀란드작은마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数を受け取る場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室が拒否されます。この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室もできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式での料理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内で喫煙せず、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 バーベキューパーティーを楽しめる個別バーベキュー施設があり、料金は人数によって異なります。 提供するIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 駐車も可能で、近くの観光地としてはビバルディパーク、龍門山観光地、楊平体験奈良などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受け入れますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数を受け取る場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室が拒否されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室もできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での料理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内で喫煙せず、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しめる個別バーベキュー施設があり、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "提供するIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、近くの観光地としてはビバルディパーク、龍門山観光地、楊平体験奈良などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 504
    }
}